20：03 皇后大道西有4架狗車扮GoGoVan

2 Van 3 私家
車牌
UN 6425
SP 6942
RM 4256
UR 7325
The 2564

推

push

Push

自推

哨兵gp講左未

Push
DLLM POPO

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

大量狗車

生仔冇屎忽呀

好 cheap

pish

20：12 mtr 已停止 上環至堅尼地城站服務
。列車廣播。

黑警死全家

The係咪auto complete搞錯
定真係THE

更新
TE 2564
唔小心auto correct咗

Yes

Pish

小心

上去打7佢啦

推推推推推

救義士！！！

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

沿水街上 好多狗
有十幾個入舖頭變裝速龍

d狗真係1啲道德都冇

仆街啦